他們是大多數雪地機器的標準，是一個容易升級你的亞視。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 因此，除非你無法上網或收發郵件，只能依靠投票機投票，或者因為其他原因不得不親自去投票站，否則這樣做可能不值得。 為什麼你應該儘早投票(以及如何投票)|約翰·肯尼迪|020年9月17日|大眾科學 
 這款應用也變成了公司的提款機，上個季度為Square賺取了2.81億美元的毛利潤，用戶數量也增長到了3,000萬。 “Square是一頭野獸”Jeff | 2020年9月16日|財富 
 IBM研究中心位於紐約市以北不到一小時車程的地方，它的實驗室後面藏著一個由不鏽鋼和鋁製成的龐然大物，看起來就像科幻小說裡的瞬間移動機器。 IBM計劃在2023年實現超高速量子計算的巨大飛躍 
 谷歌使用來自質量評分指南的反饋，並將其輸入機器學習模型，將該反饋發送給他們的工程師，以提高整體搜索。 谷歌現在使用BERT與事實檢查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 這位億萬富翁慈善家品嚐了將人類汙水處理成飲用水和電力的機器的產品。 比爾·蓋茨喝下水道的水|傑克·霍姆斯，每日野獸視頻| 2015年1月7日|每日野獸 
 我的連隊被擊中時，他們是埋伏處的機關槍子彈。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 霍格希德寫道:“如果寶馬是‘終極駕駛機器’，那麼你的Anthem就是終極差異化產品。” 自助書籍真的能重塑你嗎? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 生產出來的毛線毛衣舒適、環保、可機洗，而且超級可愛——幾乎立即售罄。 2014最酷的時尚創新|Raquel Laneri | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 就連他的標誌性樂器Auto-Tune也像鼓機一樣，成為了嘻哈音樂中公認的組成部分。 未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱藝術家的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸 
 控制裝置失去了齒輪，機器運轉不順利:除了摩擦和張力什麼都沒有。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 一個黑人小女孩坐在地板上，用手踩著機器的踏板。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 縫紉機在房間裡發出響亮的咔嗒聲; 這是一種笨重的過時的式樣。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這臺機器無處不在，用它那巨大的手臂把手工業的微弱努力推開了。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 “我在什麼地方有一封信，”她翻了翻機器抽屜，在針線筐底部找到了那封信。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦